蕭生：蔡英文急召開國安會議作出5大裁示 是為了助特朗普一臂之力？

信多佢一次

真係冇下次